點解人可以咁狗

是咁的, 你話我小氣又好, 小朋友又好啦, 事情既發生源於上年暑假sba

雖然正常英文小組討論係自己分開諗(而我都係較支持呢個做法), 但係其他組員通常都會話夾定先, 但係問題就在於要傾三個道德爭議, 一組就有4個人, 有人就提議話咁3個人講問題, 剩底果個補充啦, 我就抗議話唔公平, 但最後係兩日既大戰都被屈服係強權之下, 仲要我做補充既果條友, 最尾老師就話內容分我會因為冇講過問題只係執人口水而低分, 咁事情就告一段落, 而大家都相依無事繼續落去...(係討論途中就有各種一早傾好我跟足而無端端反面既事發生不詳述)

然後!! 今日同一個朋友咁岩傾開, 發現提議果個屎忽鬼竟然係背後話我係討論途中玩野導致全組仆街
我心中有一萬個WTF

我都知各位有人性既連登仔會話我圍爐, 自己衰, 關你地9事果啲啦
黎啦, 盡情地屌我, 大大力地屌醒我啦

\ /